[叻叻豬] 大家攞過咩奬項？

奧林匹克數學比賽冠軍(自己學校）
4x100 銅牌(自己學校）
學界足球d2 第三

叻啦叻啦

最叻係你啦好未
認輸

每日一篇金獎

奧林匹克數學高級比賽冠軍(自己學校）
4x100 金牌(自己學校）
學界足球d2 第一

威過威士忌

學校象棋比賽冠軍
學校康樂棋比賽亞軍
小學考第一 上台拎獎算唔算?

嘩
好勁呀
樓主應該就嚟拎傑青

最佳進步獎

咩都冇攞過